叫春

又考試啦屌 成個十二月又一個去自修室溫書 d frd就同女去travel
我聖誕願望只希望gpa唔好降 我會乖乖係圖書館溫書